好似每次行動 都有理由唔好乜乜乜

但又好似每次都無人聽

除咗圍警總嗰次無衝擊

除咗圍警總嗰次無衝擊

你都識講
大家其實好清楚乜嘢可以衝乜嘢唔衝得
警總等於軍火庫絕對唔衝得
高鐵站等於羅湖口岸，唔會有人衝